我宣布拜登係第一位中國藉嘅美國總統

😤